【突發】蔣麗芸倡停批不反對通知書

既然民怨禁唔住，就封哂你把口！

冇不反對通知書就唔出咩
愈唔畀愈多人出

助攻王

讀肻中大講野都咁on9 成日撥火 似係建制鬼

最低成本既方法，又減低傷亡，和理非都可以幫手
請幫手推！！

警告你地唔好再屌警察老母

全港宵禁最撚好, 屌你老母個臭閪

停囉不反對但放狗襲擊人

咁咪約埋一齊行街囉

真係以為班市民知道有不反對通知書先敢出黎？
無既話你班差佬連邊區佈防都都必黎得切

推

批吾批有分別咩 琴晚不反對通知書11點先完 咪一樣未夠11點去劇場搞年輕人 有分別咩

有分別咩

堅持不犯法既和理非們請重新思考你既定位！

豬隊友

解決提出問題既人

收皮啦，元秋

香港人已無路可退！

唔使理佢啦..
唔出不反對通知書即係封殺香港人遊行同請願自由... 結果只係會和理非大條道理撐勇武..

呢條柚係 689 D friend... 只係為打擊林鄭O既啫...

屌你元秋真心多謝你
你真係誠實得嚟又十分笨柒
希望你終身成為建制發言人

條友真係唔識架喎指定時間內唔發就當你發左不反對 可以照遊行睇下公安條例先啦 仲話議員喎

民主自由的社會，怎可以這樣？